美日防長確認當台灣面對突發事態時 美日兩國將密切合作應對 日防衛大臣提出自衛隊將介入戰事

據《共同社》報導，多名日本政府相關人士透露，在日、美防長面對面會談中，雙方對美中之間緊張加劇的台灣海峽可能發生不測事態表達了共同關切，還確認在台灣突發事態之際將密切合作，此為共同聲明中未見之事。

...

傳把台灣突發事態作為防長會談議題的要求是美方所提出，日本防衛相岸信夫在會談中提及中國軍機飛越台灣海峽中線的頻率驟增，雙方一致認為局勢緊張加劇或將導致武力衝突；岸信夫認為今後有必要探討自衛隊能為前往支援台灣的美軍提供何種協助，正在探討能否發出保護美軍艦船和飛機的「武器等防護」措施，不過美方並未在會談中提出具體措施。

...

Source:

美日防長會議傾台灣

Rhodey

罕見談及

日本竟然主動提出介入

睇黎真係收到風支那準備打台灣
呢排d動作全部去曬南海，叫支那咪出手

可以搵埋印度佬

日本有8隻神盾

短期又未至於，印太司令話6年內但唔排除係R預算言辭

日印好多合作

台灣都好需要，快啲買提康，出年開始退役啦

推

大美帝國遠洋艦隊

幾時整翻個美台防長會議
橫掂都黎左亞洲

形成印太圍剿xx國之勢

大日本帝國海軍
幾時有蒼龍、赤城號復活
快啲整番架現代化版大和號

解放軍，亮劍吧，打開 WW3 封印吧！

美國防長去完日本依家去左印度

大中華包圍網
日印英美,中國仲敢打?

舊時代既野唔適合新時代戰爭啦

美國國防部長奧斯汀訪問印度。雙方承諾共同合作，深化兩國間的戰略夥伴合作

又話準備第二次太平洋戰爭

美國國防部長去完日本之後而家去咗印度

因為連台灣都失守嘅話沖繩一帶群島更加唔洗諗點守，成個九州就直接暴露喺支共火炮射程圈入面，日本唔可以唔幫台灣

三聯裝磁軌砲

雖然我對印度國防冇乜信心

唔洗多啦，日本出海自黎幫手就夠，台灣好需要神盾系統

好貴

咁架野就一定要核動力

應該又會跳出黎鬧

貴

干預內政

又係呢句

好似話研發緊射程過一千公里嘅制導炮彈
如果可以裝係戰艦上面
可能又會有返巨艦大炮主義

想發圍好耐

日本仔戰力超出自衛隊標準
好有野心

錢
美國海軍冇錢搞呢樣野住，淨係SSN 同 SSBN都已經佔左海軍一大部分採購同研發預算，仲有F-35C
1000公里以上制導炮彈應該都有排停留係文件研究階段

唔通想要東三省

諗太多

台灣係咁類似最上級嘅巡防艦 加強防空同反潛實力

唇亡齒寒

台灣冇左 下一站就沖繩

沖繩離台灣既距離比沖繩離日本本土仲要近

齋幫拖唔攞返啲野走有啲講唔過

當日本軍力解封 會對亞太局勢有咩影響呢

美日安保條約係包埋香港

今年五黃在南海 上年在武漢

拜登肯定笠水
不過日本同澳洲應該會即刻幫拖
有日本澳洲 +台灣一定同你極限一換一
就算支那祖唔幫應該都可以收到共軍皮

高達

仲有印度搞佢後欄

台灣若收皮, 下個必然是日本, 即使打不敗日本, 日本全國都會....或...

蒼龍，赤城，長門，伊勢，武藏，大和！

中國打台灣，印度咪打佢菊花

AANT

口交部表示：好嬲好嬲

已經一打三，咁睇得起支支

慈禧太后都敢啦
依家中國可以打百國

大和級航空母艦

新任防相岸信夫鷹到不得了

因為香港同台灣一定係一齊打

印度想幫手梗係等中共打台灣個陣解放西藏啦

認真講
磁軌跑嘅技術問題係幾多下
除咗發電機同儲電需求之外
重要解決砲彈太快導致準繩太低嘅問題
依家研發磁軌跑嘅方向都係要引導炮彈
而一有引導就唔會平,雖然唔及導彈貴
但係一開始要磁軌炮就係為咗有樣武器,唔似傳統火炮射程咁短(相對導彈),但係又可以平到放題咁射
加埋隻船咁多嘢嚟揪仔咁揪支炮,磁軌炮嗰係幾老尷

不過唔緊要
雖然貴,但係日本有能力玩F-35航母

南支那海220艘「漁船」集結
今次好似係想搞賓賓

中國100年前想殖民巴西？

開け！我らの太平洋戦争を！
いざ、敵を撃ち破れ！

只差習翠翠最後一步

軍事強化同軍事合作代表佢地共同利益
中共應該完全感受到比全世界制裁
搵俄佬 伊朗 北韓都幫唔到佢地
以前就係中共偷雞幫獨裁國
美國都醒 一個個玩殘佢地睇下邊個係FINAL BOSS

打佢老母

好奇一問泡菜係邊邊

日本出gundam

日本打柒佢喇

日之國真係天生屠殺支那狗

push

Push

第一島鏈冇咗臺灣咪即係攔腰俾人斬開
中國隻手伸到出關島，連埋俄佬，日本俾人三面包圍
美國咁都唔協防臺灣點俾日本信心佢會守日本，咁嘅話駐日美軍都係時候完成歷史任務

可能諗住打得成第二次太平洋戰爭，到時伊朗回教佬，巴基斯坦巴鐵，俄國爸爸，北朝鮮金仔會落場幫拖掛

到時有巴基趁機搞印度，俄羅斯趁機搞日本北方四島

因為唇亡齒寒（尖閣諸島）

你估架仔弱智？

請收番依句話

東三省人民表示抗議

冇得再怕戰爭

布林肯將參加北約外長會議 與歐盟協商應對包括中國在內的共同挑戰

印度打中國，巴基咪打佢菊花

梗係會落場幫拖啦，不過只係過咗去對面幫拖打埋支那一份

拜登笠唔笠水冇人care

美軍跟北約組織

如果真係打
我先唔信俄羅斯北韓伊朗會幫手

亞洲最強國家

企喺中共果邊

8隻其實唔夠，中國都有8隻055
未計052D同054A

普京會馬上充公境內中共資產

5毛生滋狗知唔知北方4島已經係俄佬實際佔領左

唔用核動力好難維持到射速，唔係就幾分鐘先一炮，火力維持唔到
但連美軍巡洋艦同驅逐艦都放棄咗核動力
航母更唔會玩電磁炮

[sosad中國人真係唔讀歷史

諗下當年打南韓蘇聯有無幫拖

打佢老母啦屌

拜登笠水就唔會派布林肯去日本同印度啦

石頭 腳 說三道四 內政 亮劍 最後贏家 ..

拜登係真係咁強硬就唔會中美會到俾支那撚狗啦
支那都睇死佢廢
我就留名睇下拜登會做d乜應對

基本上邊個控制到西藏等於揸住東南亞嘅春袋，一係印度一係支那

國力差太遠
巴基連啲F-16都實俾人freeze哂

都有嘅，借咗錢比中國起工廠，同派咗空軍，中國打南韓立投名狀，史大林先幫中國工業起咗個底

咁撚大個喜馬拉雅山脈，就算印度打到西藏都守唔到

印度境內咁多叛軍同恐怖組織都同巴基斯坦咁friend，要搞到印度唔得閒，巴基斯坦都係有能力嘅

問題中國堆艦無制空權都係靶
日韓英美澳加埋成百幾二百架F35

撚狗？好明顯係支那嗰邊自己喺道鳩噏畀自己人聽啦，布林肯啲人都即場串佢係做show畀自己支那人睇

你話點應對？布林肯咪去咗日本、韓國同印度傾點圍支那囉，依家又話去歐盟同北約傾點圍支那，依啲咪應對囉，而且最近都係噉派人去南海道巡，當然你可以話係all talk no action，但傾嘢依方面就一定係做嘢囉，如果唔係點知到時要點圍支那呀

印度幾時有叛軍？
巴基斯坦驚下自己境內啲塔利班先啦

笑撚死
咁嘅水平就想有糧出維尼啲錢咁易呃嘅咩

台灣淪陷，下一個就係日本
所以日本要緩衝區，台灣有事最好日本都幫手

如果係海戰，大家都冇絕對制空…
F-35作戰半徑cover唔哂成個東海
就算有出雲號改裝完，冇E-2做預警都爭一截

美軍自己試驗過 4架F35就做到預警機效果
你比一架F35雷達搵到姐係對面成隊軍隊都見到你
再者中國咪一樣無固定翼預警機 打J15無咩壓力

有時係冇得唔打

支那想擴大版圖都唔係第一年嘅事啦
以前支那班廢柴會唔會對住美國咁講野先？
而家就係擺到明覺得你布林肯講乜都曬氣
你大佬拜登係我契弟黎，我就擺明當你狗咁撚
大國嘅對話都可以講野講到咁柒串你就知支那非常happy拜登做總統

出雲最多載20架（一般唔會咁帶），冇咗4架戰力冇咗一大截，而且F-35滯空同用螺旋槳嘅E-2冇得比，用F-35可能要安排兩隊輪換
而且要睇戰場位置，如果係近中國沿海係可以用陸基預警機，空警500/2000

ATNA.

咁你計埋陸基日本仔堆E-767 E-2D又唔用得咩
仲有成堆F35A帶副油箱出黎都得啦 邊有得打

真係打既話 最怕波及香港
仆街打錯人呀

都話睇戰場位置，要擴大戰線（冇理由全部堆哂喺沖繩）就冇可避免要去到東海，所以我話大家都冇絕對制空
F-35帶副油箱等於冇咗隱身

支那出人革聯啲鐵人打柒你

D名真無 改得好威猛 。

聊零號 班支人都唔知咩野拓世，改d咁仲柒過七八十年前日本

終於解開封印了要打柒支共同俄撚

仲有幾多飛得都成問題

有隱身機專用油箱嫁ching 可以油箱連掛架掉
去到大半咪掉油箱 日本海對出空中加定油又得 點會唔夠用
定你以為中共成堆艦隊會去哂廈門 唔保上海下話

仲有isis

真係打就核彈level 全球人都避唔到啦

只要中共一日執政, 都唔會打仗

係人都知道中共係紙老虎, 得把口

唔洗怕喎，一定會

澳洲太遠
如果唔係一齊玩都OK

其實冇副油箱係完全隱身，一切都係講RCS，F-35大概係0.01，帶副油箱可能去到0.02/0.03，如果係055嘅雙波段雷達好有可能探到（吹大幾多冇人知，探到亦唔代表打到）
你咁講嘅殲20一樣可以帶副油箱出東海，而家有50架左右，一年可以生產10-20架

阿拉斯加會議根本已經返枱，估不到日本第二天已經提出美日聯合軍演，應該日本收到消息中共可能將會不久有所行動，軍事行動攻擊台灣，現在睇美國會否聯合澳洲，印度甚至英國參加軍事演習……

真打就唔預佢，但佢俾個達爾文港做基地都唔錯，而且坎培拉級都可以做閃電航母，可以喺南海補下位

副油箱連掛架掉點影響rcs啊ching
入戰區前肯定掉哂啦

加上J20邊有50架 WS10B都係搞掂無耐 引擎都唔夠派
除非你話減配用AL31
再者J20隱身同雷達性能不如F35 面對大量F35無得打

邊度有講

其實真係唔洗怕
中共話打台灣 話左70年, 根本無事

奧運搞唔成都已經一肚氣

ATNA撚呢？

問題侒點定義戰區？保險計係好遠就要掉，你做得殲20都做得
殲20一直都係用AL31，係上年先開始「量產」WS-15
好難就咁比殲20同F-35就話冇得打，成個體系（預警、雷達技術、訊息處理、導彈技術）唔打過真係唔知，雖然頭3樣美國都領先30年

穩定啲好

個個以為民主黨唔敢打

皇軍

堆兩棲攻擊艦同F35B仲有預警機裝飾咩 戰區都定義唔到
出到鹿兒島掉副油箱都夠你打到上海
你除非中共柒到要比自衛隊炸內陸姐

J20試產果陣咪用AL31
得137 kN推架40噸嘅機係咩表現你睇佢航展咪知

同埋雷達同預警對五代機基本係無撚用 紅旗軍演玩過N次
單對單J20都有機會打贏F35嘅 有格鬥彈 第一輪aim120D唔死咪有D機會
但面對一大堆F35基本無得打
中共要贏只可以用飛彈 問題其他國家會唔會核反擊你就唔知

我建議港府應該派我哋嘅三萬幾精兵幫手出精

未用核彈炸 所以係no action

鹿兒島出少少其實已經入咗空警2000探測範圍
東海中線過少少已經入S-400射程，可能未出鹿兒島已經要掉
5代機引擎先冇乜用
反而預警同信息處理(包括電磁)先係首要
戰機本身未必會開雷達，因為雷達源本身都會破壞咗隱身，好可能係靠預警機導引，所以信息處理同電磁權先係最重要
如果講空空導彈，PL-15其實吹到勁過AIM120，吹到有2百幾3百公里射程

開大片的話可以同印度佬一齊封左馬六甲，等支那無油用，呢D情況俄佬可能食花生算

民主黨先係好戰

你呢啲維園呀伯論點就潛水算啦 睇到好撚肉酸

以色列打敍利亞咪試過S400係搵唔到F35 lo
比你雷達咁易搵到仲叫唔叫五代機
五代機按美國佬定義係隱形 超音速巡航 超機動能力 超級信息優勢
引擎仲要係重中之重

F35本身有EODAS去搵人 加埋MADL通訊
其中一兩部定時開雷達已經做到好大探測範圍

你J20 RCS又高過人 雷達又唔夠F35好
肯撚定係F35射AIM120D先嘅 你跟手仲有時間射PL15咩
ching你軍事新聞真心睇得少喎 不如補補佢先

二戰之後冇咗兵權
日本都想有返兵權 起碼中國發狗癲 都可以屌鳩佢 唔使縮埋一二面

八國聯軍唔算係WW3

讀多幾年書先出黎鳩噏啦。

明明以色列vs 俄佬個結果搞到支那鬼咁驚閪

戰爭味濃

咁以色列有冇帶副油箱？
唔好太著重睇殲20單獨鬥F-35
空戰係講成個體系，雷達你點遠都遠唔過有隻碟喺背脊o既預警機
土耳其早兩年都識得用A導B射，你點知解放軍唔識？
由始而終我都係講要睇戰場位置，如果靠近中國一邊可以用好多陸基裝備，所以兩邊都冇絕對制空

姐係你s400得400公里射程可以打到鹿兒島
用以色列事例咪講到s400基本無撚用

美國佬玩緊嘅戰術係去中心化 所有機都係其中一個節點
唔會話比你打左架預警機落黎就指揮唔到
F35本身就可以做埋指揮 預警 對空 對地

而且你雷達 預警機之類最少要一百公里左右先搵到F35 咁近唔比人take down咩

J20單對單先有少少機會贏F35
一對多點會有得打

我講左好多次 有代差基本就係輾壓
唔係你雷達多 s400多就有用
美軍自己軍演用F35被電戰壓制加地對空導彈打返四代機都做到 1:15
我唔知你中共對住成堆F35點打

當時蘇聯派左唔少志願軍戰機機師幫北韓拖。

唔該你睇返我嘅重點-戰場喺邊
東海過咗中線（上面有講）已經入咗S-400射程
A導B射嘅話解放軍有預警機無論係探測距離同功率都有優勢（睇spec理論上)
咁PL-15就有可能先射擊（同樣係睇spec理論上)
而日本又用唔到陸基預警（因為戰場位置），咁我覺得日本唔能夠話100%食硬佢（可能8-90%）
F-35係可以做到預警同戰場控制，但功率距離係唔夠陸基預警機強
土耳其玩完之後，俄佬擺架A-50過嚟佢都即刻收歛咗

係, 日本比美國更緊張台灣

台灣過去同日本有歷史關係, 甚至2戰好多都為日本打過仗. 靖國神社有, 有3萬個台灣士兵靈位

就算自私去睇, 失去台灣都危及到日本海上安全, 某國日日鳩叫要收返尖閣列島, 所以日本根本無可能唔救台灣

講真, 如果有個國家, 日日播片, 講佢地點樣屠殺返你(抗日劇). 我諗你對呢個國家個軍隊, 都好顧忌

日台不嬲感情都好, 日本在台灣都有50年歷史, 而且佢地無殘害過台灣人. 佢地對台灣人, 好過國民黨對台灣人

東面開波，印度實會後欄放火啦

中國戰狼外交同Biden 有咩關係

咁鹿兒島對開掉副油箱你S400點打啊 ching
同埋都話預警機遠距離搵都搵唔到F35 點樣A射B導啊
就算解放軍自己都實驗過
預警機發現到J20嘅時候己經係導彈射程內

你用四代機做例子邊有得比

班藍屍廢老真係覺得咁樣噴美國佬，證明自己強大唔駛睇美國面色架

一打無人機收你皮

根本現代肉博戰爭嘅未來就係大批量平價無人戰鬥機械

全世界都睇穿中共聲大講左唔做，美國有實力做左先講，所以係個會都咁樣鬧美國係戇鳩，美國唔駛駁你嘴，返去即刻做野，做左野先同你講

幫台灣打返去中国啦你老母
淨係諗點守台灣!

台灣人 第一時間出來反對

人地台灣係要獨立, 打返去中國做乜鳩??
到時台灣人 要幫手養埋班中國人 真係含得撚

台灣一日唔改國名就有呢個責任
除非改名「台灣國」

有日本=企中國果面

放心, 遲早會改
無一個台灣人想 揹住「中華民國」呢個名

家陣只係因為中共壓力, 暫時唔改住
當中共衰落內亂果陣, 台灣 第二日即刻變 台灣共和國都得

韓國 有美軍駐守

就算韓國憎日本, 都唔可以幫中共

最多保持中立, 唔出兵

第三日支那馬上攻台

全世界屌美國 最大聲係伊朗 北韓 委內瑞拉 如果大聲就撚狗

伊朗北韓應該撚左好多年

Proxy war 麻，係妳到打好過係我地方打，炸爛晒都係你既地方

唔搞台灣唔通珍珠港咩

我幾時有講過S-400打得到去鹿兒島？
鹿兒島掉副油箱離中國沿海仲有6、700公里，計埋來回仲有幾多滯空時間？
首先搞返清楚，中美日臺最有可能發生衝突就係臺灣，咁戰略上解放軍只要掃清臺灣就可以結束戰爭，因為美日肯定唔會派兵登陸臺灣守島，咁戰略上海軍只要守住東海同南海中線，令登陸部隊可以安全登陸，戰略上已經贏咗；美日要幫臺灣，就要突破中線，令攻臺部隊形成一個突出部，先有機會逼解放軍後退，咁戰場就肯定會係近中國沿岸，呢個係我嘅假設

至於預警機距離幾遠可以探測到F-35，連美軍自己都係估估下，唔會咁老定就覺得F-35一定探測唔到。大陸成日都吹雙波段雷達可以搵到隱形戰機，唔理係吹定戰略模糊，都唔可以咁老定話一定搵唔到

支那又贏啦即係
一次過搞掂美帝同大日本帝國

有冇睇清楚我講野

我就係講緊, 中共內亂, 自身難保果陣, 台灣即刻宣佈建立 台灣共和國

到時中共 都自身難保, 自然無能力攻台

其實種種跡象都已經顯示出台海開戰機會好大今次中美會談應該已經係最後預警

第三個中国政權亦都唔會放過台灣

F35A作戰半徑1239KM 打到你上海都得
同埋你係咪想我計埋美軍先
計埋美軍4架B1B一輪AGM158C 中共海軍全部可以去喂鯊魚
無任何機會登陸到台灣 登陸直昇機又唔夠 登陸艦又唔夠

而且美軍又點會估估下 咁撚多次紅旗軍演廢嘅?
雙波段雷達仲要係美軍用先 晨早拎左出黎演練啦

解放軍 要速戰速決
唔好再比 周圍國家慢慢整固

要贏既決定性 就係速度
快D行動

台灣，尖閣諸島，沖繩縣，3者唇齒相依，要攻打台灣，必先擋住尖閣既自衛隊，對抗自衛隊就要與美軍作戰，台灣一失，沖繩以至日本必危

我都認同打中國海軍係應該用空軍加LRASM
之前喺令一個post都同件五毛拗

美國海軍情報局數據顯示中國海軍艦艇數目已超越美國 惟兩軍實力仍相差近10倍

但如果純粹講中日海軍較量，日本真係冇絕對制空權，F-35A 1200km作戰半徑係指空優奪取，如果係做制空要計滯空時間，扣咗來回滯空大概都係一個鐘左右，咁要幾多架次先做到絕對制空？

東亞霸主返黎啦

雙波段雷達係肯定搵得到隱身戰機，否則解放軍唔會用嚟做戰略模糊
只係視乎距離、雷達功率、角度
預警機雷達功率要比F-35上面隻AN/APG-81大得多，多少可以抵銷F-35 o既隱身性，至於可以抵銷幾多，大家都冇真實數據，所以只能靠估算

你都弱智嘅 真係咁有用美國海軍就大量起啦
點會等埋下一代先慢慢換

同埋雙波段雷達中國得海基 你邊道又黎架預警機有啊ching

你知唔知你自己好撚柒

亞太包圍網

台灣一破第一島連收皮，沖繩海軍基地都守唔到， 美國海軍就要退出亞洲，下一步就同俄佬要返海參威果5 份1 個大清領土啦 幫拖

又有幾弱智呀？F-35可以取代到預警機o既話，E-2退得役啦，使撚升級做E-2D咩？
雙波段雷達實際咪用兩種唔同波段雷達，一段用喺探測，一段用嚟火控，一定要用同一部機做？預警機用C波段，殲20用X波段，實際都做到雙波段效果，最後咪又係去返戰場信息整合能力

老解好似你講咁撚把炮 就唔洗舞統台灣幾十年 連波皮都掂唔到啦 老雜唔打嘅 就同班三毛一齊全家生癌死

日本邊有資格拎

我o既睇法係如果而家武統臺灣，美日唔幫拖，臺灣一定輸；美日肯幫拖，中國一定輸，所以要做好作戰準備，先有十足把握贏。
中共可以傾全國之力打臺灣，但美日唔可以傾全國之力守臺灣，所以解放軍每進步一尺，美日臺就要進步一丈

唔會出手幫任何一邊
等你地自己打餐飽，經濟受挫下

要幫只會幫自己，何況唔知北韓會唔會趁機搞事

其實美帝直接係台灣駐軍
班支狗都唔敢咬人啦
最多咪又係強烈抗議+堅決反對

你見美軍近有任何整新預警機咩
近年整黎整去都係F35無人僚機就知F35地位幾高

人地原理係幾種波疊加彈返同一個雷達先有效 你分開兩部機又點會有效
同埋你部J20長開X波段雷達仲做唔做隱身機啊 一開比人打撚左落黎啦傻仔

你咁計F35有埋EOTS咪紅外 光學 激光再加個本身雷達咪毀天滅地

上面我都同你講左 美軍戰場上每架戰機都係整合節點 要預警機指揮已經係過時概念
你堆咩J10 J11 J15整合左data link未啊

你估下點解要係上海起架自由高達

其實美國真係郁出MQ-9咪攪掂囉, 一勞永逸, 慳水慳力, 係起底困難D 0者, 不過美軍要做實做到!! 唔駛驚對家激烈反應及報復, 都係流於嘴炮回應囉

心

台灣問題係日本的利益，台灣落入大陸手中，日本隨時連沖繩同釣魚台都失守，所以日本無得唔介入台灣問題

發夢台灣可能會變日本附屬國

E-2D唔叫新機叫咩？07年首飛，14年 IOC，載具係舊但雷達係全新，因為預警機講求滯空時間，E-2原本個載具係成熟機體，唔需要換。艦載機上年先完成50%換裝，仲有50%未換，咁算唔算新？
就算殲20唔要隱身同你一換一又如何？又返返去成個大戰略，只要唔俾你突破中線，戰略上已經贏咗，飛行員條命？WHO CARE？
唔好諗到F-35可以取代預警機，根本係兩個唔同概念，F-35可以做整合節點唔等如可以取代預警機
至於堆J10,J11,J15搞咗data link未，我點知？但我估有，水平可能仲差美軍20年，但解放軍冇可能未著手搞

見到文在寅政府親中政策，反而之前總統李明博和朴正熙女兒都親美，不過2位前總統坐監……

台灣完全掌握日本生命線
無咗台灣，到時支那一封
日本就會同二戰後期咁
航運補給徹底玩完

有泡菜幫拖

奧運用咗好多錢同時間，一場武肺

台灣同日本的關係，比同美國、大陸、香港更密切

日本同泡菜本身就有仇，唔係美國壓住兩邊一早打起上嚟
如果失咗臺灣，美國喺區內影響力自然下降，咁南泡仲肯唔肯維持同盟關係都成問題
再者南泡要放北泡，唔會有太多資源幫日本

E2D 10幾年前首飛都叫新機
依架純粹係更新現有裝備 你不如講講邊架係全新設計

我頭先咪解釋左你聽你咁搞係做唔到反隱效果 你又點撚樣一換一啊
一開即刻送頭就有份

預警機人地30年前就玩緊 依個概念就美軍提出嘅全新作戰方式
我都唔知你邊道黎嘅自信走去教美軍打仗

J10 J11 J15我可以同你講無整合data link 中共設計根本無考慮data link

文在寅下年落台之後都唔會好過

日本最大的敵人係中俄，南韓有美國連繫住

黎一次北京大屠殺 今次唔射核彈去支那真係對唔住全世界

其實中共一郁基本上就係中正美國下懷

佢搞咁多小動作就係為左要你出手之麻

佢越快出手 香港 新疆 西藏 台灣 以及全人類都越快有好日子過

F-35首飛係06年喎，照咁睇F-35仲舊啦
無啦啦做咩要搞全新？人地根本係成熟機體搭新雷達
我真係唔知你邊到嚟o既自信覺得預警機一定搵唔到F-35，我係美軍就唔會咁老定，S-400喺敍利亞衰過一次唔代表次次都衰，EA-18G都模擬擊落過F-22，唔代表次次都得，軍備係可以tune，只要有數據o既話
預警機呢套就係已經經過實戰驗證o既體系，一架預警機探測距離可以去到500km，F-35唔會做到，美軍亦唔會因為F-35放棄預警機
J10 J11 J15 同你拗都冇用(航電係可以升級o既)，唔會有人知答案，解放軍軍備資料咁神秘一嚟係為咗吹，二嚟係為咗戰略模糊，如果你有確實答案麻煩你quote返source

愛侵力記唔記得侵對美日保安條約講過咩? 兩個總統差幾撚遠呀，真係好彩侵輸

Donald Trump has complained that Japan would not have to help if the US were attacked, suggesting citizens of the allied country "can watch it on a Sony television".

Speaking to Fox Business during a rambling telephone interview, the president said: “If Japan is attacked, we will fight World War III. We will go in and protect them with our lives and with our treasure.

"But if we’re attacked, Japan doesn’t have to help us. They can watch it on a Sony television."

The statement is the latest in a series made by Mr Trump bemoaning existing military agreements with Japan.

Mr Trump was referring to a decades-old treaty that guarantees US aid to Japan if the east Asian nation is ever attacked.

如果台灣真係比中國搶左
中國下一步就係對付日本同夏威夷
傾得都當左中共係恐怖主義成份，只係差左未對外調升恐怖級別

而家係，問題係如果失咗臺灣，美軍會被逼撤出第一島鏈，第二島鏈都唔能夠擺太重，咁成個東北亞局勢就會大變

你地兩個既名好似

係喎，求其改架咋

民主黨係好戰撚，佢地贏左大選某程度上係一件好事

真係無講/講過包香港
除非美日都認為香港歸中華民國咁先計到遠東地區個定義
但支那想打台灣美日無可能再綏靖

中共班友個個吃到肚滿腸肥,點會夠膽打

諗多左
大和魂一早比麥克阿瑟閹割得7788啦

依家支國打台灣機會越黎越高

唔傾都唔得啦

咁就唔好發埋咩收復台灣既春秋大夢啦

其他唔知
俄佬肯定第一個後入中國

如果要打梗係搵齊人最好
始終地方大，萬一拖長嘅美國國內同國際一定又有反對聲音

FF下
日韓右翼 防北韓俄佬
印度左翼 防巴基斯坦
美國中路輸出，歐盟幫給，澳加南亞各國輔助

真打嘅話爆曬沿海城市已經叫達標，之後就難打

其實講咩飛機呀

諗下點登陸同點擋台灣所以飛彈先算啦
你係福建結集士

大霸 上海 深圳都咁近
又有美國佬長程打到北京既導彈

漏一支中大霸 中國半個南無埋

唔會既
到是定左局果陣隊支那一下姐

E2D部機仔發到幾多電比雷達啊ching
你果頭吹完中共大機新雷達幾柒勁 轉個頭美國佬唔撚跟就話成熟體系唔洗更新

美軍戰術預想就自己同自己比嘅 佢地實驗就得出預警機係F22面前無存活可能性
所以就搞依家多節點嘅玩法

上面我都提到解放軍做左同樣實驗 預警機五代機面前係完全無撚用嘅
姐係個data中共親自比都死要話預警機有用 定你覺得J20有機會rcs低過F35 F22

再講你架預警機敢行到幾近先 比你行到離前線300km好未 F35做埋前線每架300km探測距離已經遠過預警機

data link你點撚樣升級 j10就抄以色列 j11 j15就抄俄佬 s30直接用俄佬野 全部通訊制式唔撚同你點link啊

出來9up幾下0成本,煽動民族情緒,
又可以分散D人注意力.
又可以加D軍費抽下水

E-2D實際發到幾多電我就冇數據，但佢採測距離可以超過500km，係F-35(150-200km)冇可能做到，連埋佢o既航程、滯空時間，可以將航母艦隊o既防空推前到1000km，呢點係F-35冇可能取代到
E-2個平台本身就係成熟機體，做乜事要造新機體？
我唔係唔認同用F-35做節點，但同預警機係兩回事，單靠F-35 o既探測距離唔足夠做防衛圈
你話解放軍做過實驗，可唔可以搵返source出嚟？我真係未睇過

n年前F14都300幾KM探測距離啦 F35有300KM有咩問題
aim54就200幾公里射程 aim120d就160公里
你個雷達點會細過依條數

航母艦隊防衛圈靠宙斯盾嫁喎ching
海基雷達唔撚用 靠架飛機仔
你當依家南海打起上黎 日韓英美澳夾埋百幾二百架F35 預警機方做到依個效果

中共自己試最早就2017年紅劍演習 跟係每年都有差唔幾嘅新聞 香港media今年都報唔少
我求其比個你

The APG-81 radar uses electronic scanning for rapid beam agility and incorporates passive and active air-to-air modes, strike modes, and synthetic aperture radar (SAR) capability, with multiple target tracking at ranges in excess of 80 nmi (150 km).
F-14個雷達功率比F-22仲要大
用神盾配SM-2定SM-6都好，射程都唔超過300km，人地空射反艦講緊600km，你覺得冇問題？
你比個socure係殲20對3代機，關預警機咩事？

an-apg81@RCS=1先係150KM喎ching
預警機我記得係按RCS=5計算

頭先果條係講明咩條件 無你咪睇依條

上面既回覆有d水平

萬一開戰 陸上雷達站同指揮中心係飽和攻擊下被摧毀/癱瘓只係時間問題 需要部署大型神盾艦係台海一南一北重建西岸嘅戰場圖像 指揮能量同埋作為特遣艦隊嘅防空指揮艦
最上級太細無能力應付呢種任務 佢嘅定位比較適合取代濟陽成功派里同康定呢堆巡防艦

加速師快啲打啦

唔知你o既RCS資料點嚟，RCS數據一向都係機密
你係美軍都唔會俾人知自己幾遠可以搵到你
隨住功率同技術提升，探測範圍都會加大，RCS都會降低
呢篇USNI報導都claim到E-2D 300海里以外可以sense到殲20，唔排附有水份喺入面

Effectively what that means is that small stealth aircraft that do not have the size or weight allowances for two feet or more of radar absorbent material coatings on every surface are forced to make trades as to which frequency bands they are optimized for.
That would include aircraft like the Chengdu J-20, Shenyang J-31, Sukhoi PAK-FA and indeed the United States’ own Lockheed Martin F-22 Raptor and tri-service F-35 Joint Strike Fighter.
篇報導都講埋AN/APY-9可以用嚟guide AIM-120同SM-6，呢個先係預警機用法
Under the NIFC-CA ‘From the Air’ (FTA) construct, the APY-9 radar can act as a sensor to cue Raytheon AIM-120 AMRAAM air-to-air missiles for Boeing F/A-18E/F Super Hornets fighters via the Link-16 datalink.

Additionally, the APY-9 also acts as a sensor to guide Standard SM-6 missiles launched from Aegis cruisers and destroyers against targets located beyond the ships’ SPY-1 radars’ horizon via the Cooperative Engagement Capability datalink under the NIFC-CA ‘From the Sea’ (FTS) construct. And thus far, all live-fire NIFC-CA missile shots have been successful.

你篇新聞俾人用嚟 J 殲20咋，完全冇講過點演習、咩情況下擊落預警機，如果預警機可以500公里外sense到 殲20，咁佢永遠都會喺殲20探測同攻擊範圍以外(俾你PL-15真係有300km)，請問殲20又點樣擊落到預警機？除非架預警機自己走入去裏面俾人打

應該會係拜登任期內打

ching F35賣街點會唔標明比你
F22就真係所有都保密

anapg81依段咪寫明係rcs=1 150KM

The AN/APG-81 radar is a combination of the proven technologies from the F/A-22's APG-77 and the F-16E/F's APG-80 AESA radar systems. The APG-81 features features 1,000 transceivers with the ability to track aerial targets and moving targets on the ground. In the air surveillance mode can detect an airborne target of one square meter Radar Cross Section (RCS) at a range of 150 kilometers.

以預警機黎講 面對0.005m^2級別嘅F22 F35
只可以係80~140km內發現
已經係aim120D個射程入面 你架預警機點走
而且五代機嘅超機動能力就體現埋係道 就算你雷達見到F22都係唔夠佢dog fight

同埋大陸d新聞全部係咁
你提到大部份嘅j20性能就係依堆網講出黎
美軍一樣出過咁嘅新聞打飛機 我又唔會走去質疑嘅

日本好忙

沖繩本身仲要有離心
美軍基地壇野攪左好耐
中共又乘機支援／資助沖繩脫日本組織

我要現代版大和號戰艦

外銷唔代表資料可以唱通街，你有冇見過官方資料講過實際RCS同距離？全部都係其他渠道推算出嚟或者一個約數
呢到嘅one square meter 都係一個約數，即係個位數m^2級
好好奇點解你咬定預警機要150km先可以sense到五代機，個source喺邊到嚟？
我理解預警機用嘅波段係可以遠距離sense到隱形戰機，但做唔到精準火控，要靠導彈末端主動雷達做修正，距離係一定會遠過AESA雷達，如果預警機都要150km先sense到，咁F-35咪要50km先得？

大陸軍事新聞一般我都會打個8折，佢話300km我會預佢240km
但你呢篇真係完全冇講咁狀態下，好難判斷喎

咁好簡單姐 你咪計返300m detect 一個rcs 0.005m^2嘅物體要幾大雷達功率

你計到低過10000W咪當你做到

應該收到風支那會趁登登期內打
如果唔係日本都唔會咁有火

條equation有好多係unknown嚟喎
Minimum detectable signal,Antenna gain 同wavelength兩種機都唔能夠直接對比
全部都variable點比較？
剩係wavelength一個用300MHz一個用8GHz，再square完都差幾十到幾百倍
如果兩款雷達同波段同樣sensitive先有得比較，都唔係apple to apple你quote 條equation有鬼用

你變數得P個功率同G個天線gain
跟住λ波長你咪跟預警機用個波段咪係
都係照代數炸喎

但係美國豬而家對華都係軟弱無能

G你知道兩邊對比？
Pmin你又知相差幾多？
條equation你有3個unknown factor喎，你點比較？

我又咁計，假設所有factor一樣，只有wavelength同rcs唔同，wavelength係25倍再square=625倍；rcs係1/200
咁Rmax都已經係1.3倍
仲未計P同Pmin

打未

你又講左個距離300KM 我比RCS叫你搵P你就走去計返Rmax jm9啊你
預警機用咩波段你咪代咩波段 好似中共空警2000用K波段 E2D用UHF波段
係咪照代都唔識

歷史真係諷刺，當年中華民國抗日戰爭同日本打到死傷枕藉，邊諗到今日竟然會聯合日本對抗共匪

上面係計緊假設其他factor一樣
用UHF波段探RCS0.005 距離都已經係用X波段探RCS1 嘅1.3倍
老實講真係唔識，一係你計俾我睇，點樣可以唔知G同 Pmin嘅情況下計到 P要幾大

冇嘅，美國夠係英國分裂出嚟啦
白宮都俾英國佬燒過

所以話國際政治上冇永遠既敵人，亦冇永遠既朋友
要靈活走位，團結一切可團結的人

我就代埋G係打爆嘅100db
Pt我就點代都代唔到細過10000
你又可以試下

先唔理你點解可以忽略Pmin，你指嘅10000係W？

10000kW

唔知你點計到10000kW
你睇返條equation就知RCS對Rmax影響唔大，就算差200倍，開4次方都係得返3.76倍
照你咁計要捉1m^2嘅機都要2659kW

第3句我搞錯，自

應該咁講，條equation入面G同wavelength 係^2
就算你RCS差200倍，wavelength個difference 已經補返
見唔到需要特別大功率先sense到

搵1m^2機用2659kW係完全無問題
E-2D Powerplant: 2 × T56-A-427A turboprop, 5,100 shp (3,800 kW) each
再者普通戰機都係RCS係2~5 計返係差400到1000倍

條式入面G同wavelength都係固定嘅 你部機定死左波段嫁喎
咁你RCS少400~1000倍條數差好遠喎
同埋依家多數人計出黎都係70~140KM依個距離

第一部分我自己計錯，自膠
btw, E-2D引擎大部分係用嚟飛，唔會有咁多電去到雷達

第二部分係講緊
假設F-35用X波段雷達搵RCS 0.005m^2 距離係R1
E-2D用UHF波段雷達搵RCS 0.005m^2 距離係R2
UHF wavelength 係X波段25-30倍，^2 係600-900倍
假設Pt, G, Pmin都一樣，咁E-2D探測距離最少都係F-35 o既5倍

問題X波段係火控雷達 平時係唔會用佢黎索敵
同埋你睇F35個雷達降級版AN/APG-83係可去到370 km
明顯唔係用同一波段

條equation 本身只係一個理論用嚟表示有咩factor會影響Rmax
但有幾個unknown factor o既情況下take得太多assumption
例如話理論上RCS細咗200倍，Pt應該要相應填加200倍先可以維持到Rmax不變，但呢個已經assume咗E-2D Rmax = 500km o既時候雷達功率係開到最大，亦都assume咗G, "入", Pmin不變，實際操作上係咪可以因應需要探測o既目標而fine tune？我未實際操作過雷達我唔清楚，但我相信唔會咁簡單定死咗就唔郁得
就好似 "入"咁，理論上越長探測距離就二次方咁上升，咁係咪波長越長越好？答案都肯定唔係
所以最終我都係相信預警機探測距離係會AESA雷達o既3倍以上
F-35始終都係取代唔到預警機o既作用

射飛彈可能更實際

不過防禦用激光炮應該裝得過

國際政治最緊要係各取所需
維尼向八國聯軍宣戰, 爭取永續帝位
日本進一步擴軍, 最理想自衛隊升格做日本軍
台灣重返國際邦交關係
美帝要壓制匪國科技發展, 維持世界霸權
歐盟同英國等執死雞
韓畜最on9, 買兩邊不是人

問題你講嘅係對隱身機情況 對非隱身機探測距離其實差唔幾
同埋你面對隱身機搵到果陣人地已經射左中距彈
而且F35有Etos 隱身火控會準過預警機

唔知俄仔依個古惑仔企邊邊？